城市傳聞 : One Piece

追開既讀者都知道 One Piece係有一條好明確既分水嶺 : 2年後
而2年前後既作品質素參差
導致原本既漫畫龍頭變成人見人踩既過街老鼠
開始有人懷疑現實世界發生左d情況 導致有‘2年後’既分水嶺
有人認為由One Piece開始紅果時已由一個jump既團隊接手 所謂作者已經名存實亡
jump接手後 一方面可以分少d錢比尾田 另一方面方便拖長One Piece劇情 賺到盡之餘週刊既理念唔會走歪
有人推測就係頂上大戰篇既後期 提供idea個人死左 可能係尾田又可能係團隊既人 而佢留底既劇本得返幾話
其餘代筆的智商根本創作唔到落去 又唔可以腰斬無左條財路 大戰完左後團隊決定休刊一期商議 得出既結論 就係大家有目共睹既兩年後
如果傳聞係真既話 大家可以棄了 因為2年後已經係一套食住One Piece個兜黎搵錢既垃圾

反正我棄了

個傳聞你作

話明傳聞 我都係聽返黎

收皮啦 火影當初咪又係咁 依家一樣照上神枱